1.Опишите своими словами, что такое метод обьекта
Это функция в функции
2.Каким типом данных является значение свойства объекта?
Объектом
3.Объект это ссылочный тип данных. Что означает это понятие?
Это значение в памяти, на которое возможно сослаться с помощью идентификатора


